想換電腦 岩岩上網睇到條list 想問下大家值幾錢到

AMD Ryzen 5 3600
Jonsbo TW2-120PRO ARGB 120mm liquid cooler
Gigabyte Aorus B450M Elite Motherboard
Kingston HyperX Fury RGB 3200mhz 8GB x 2
500GB Kingston A2000 NVMe SSD
Gigabyte RTX 2060 super windforce OC
Corsair VS650 80+ Power supply
Tier 1 case with full ARGB fan set
3 year warranty on entire machine
Windows 10 Pro (complimentary)

間野好似叫咩手工電腦 賣緊$8000
其實咁樣值唔值依個價 上其他網砌返出黎好似仲貴啲咁
btw我係新手嚟 想問下大家意見

老母板
牛
散熱

suppose啲件全部一手咁計

利申 應該唔會幫襯 係想睇下可以點改 可能再去法X/其他買

條list用d野都好似好大路
有問題咩？

出事？ 唔係好識

咁值唔值$8000 上其他網睇返應該冇咁平 所以上嚟問下有冇高手知點解

其實你可以逐件上 price. com check
啲件正常 唔似幫人清倉

睇返加埋都近$8000 間野仲要送埋 windows...
咁佢賺乜

佢跟正版win10就值8k

push

你問清楚係咪box set / oem win10

佢送個啲好平姐
你單買就貴

一次過攞一堆好平姐

樓主邊間買 我近排都想砌返部

咁其實如果懶自己砌都好似買得過？

間間網店都係咁上下 鐘意買就買
佢個tier 1 case咩樣?

有幾十個好似可以自己簡 睇啲款都柒柒地

不過可以加錢轉咩tier2/3 有 cooler master 嗰啲

關鍵位係有冇正版win10
裝試用版可以省1k
加上個120水不如用番原裝散熱器啦 又省幾百

ryzen 5 3600唔洗水冷 用塔扇就得
b450m 轉 b550m

其實啲 windows有咩分別

個120水好似真係有啲托柒係咪覺得用水會型啲

是但執都係7千1
想加水冷就最少240aio ~$500 靚仔D
風冷就二三百塔式散熱 用原裝都得
windows 10 有分boxset license 跟人 ~1050/ oem license 跟機 ~ $900
試用版 ~ 免費 正常可以用的
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$560

RAM (記憶體)
► 2 × PNY XLR8 DDR4 3200MHz
$285 ×2 = $570

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$535

顯示卡
► PNY GeForce® RTX 2060 Super 8GB XLR8 Gaming Overclocked Edition 顯示卡
$3,150

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $7,121

擷取自飛馬電腦

寧願咁樣

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,012

塊板同牛麻麻地
底板 轉 b450m tuf pro s
牛 可以揀antec或者fsp

3600唔撚使水冷 你貪靚買rgb風扇就夠
如果距包埋正常windows叫做屌得過